《重要》2019區議員 支援反送中被捕人士基金

建議新晉民主派區議員（連任可豁免） 每月捐出5000成立基金

263*5000=1,315,000

4年=63,120,000

6千萬 幫到好多手足打官司同應急

早D訓
區議會喺賞金獵人

其實反正都要請助理
優先請手足已經差好遠

打甩好過做助理
做助理 係坐完之後既選擇

呢次贏 真係靠手足既血汗換番黎

咪傻喇，搵幾個信得過既獨立議員，好似旺角北個位，幫手做統籌。每個人捐兩舊仲快手喇

Why not both
區議員基金係4年 保證未來4年都有錢

助理多數由助選團入面既人擔任

推

我覺得新上任既先要豁免
好多素人好後生
應該冇另一份正職（有都唔慌高人工）

其實應該有正職既課金
冇既多時間，可以用服務承諾抵消
請義士就所有人都做

同埋點解唔係同自己區配對捐款？
多一倍喎

同同埋哩個同612/星火有咩分別？
如果同一目標開三個組織係咪浪費行政費？

新一屆區議員人工加至3.4萬增設每月2000元交津
5000算好少

我覺得要留番合理誘因吸引素人做啫
份工四年賭一次又肯定入支共黑名單

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble